[無圖]屌你老母地鐵d死廢老

返工放工時間係到迫迫迫
明知自己縮咗水又矮
母雷公咁遠都要叉隻手埋黎扶
停車又唔縮手 阻撚住曬
仲要扶最高嗰條柱
以為自己好有身位咁

利申：160cm

我屌你老母講緊左定右